［罪大滔天］Sony Xperia 集中討論區 (21)

—

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

[center]—

POST 1 - 罪大滔天 Sony 用家討論區 之 重聚於LIHKG

POST 2 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (2)

POST 3 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (3)

POST 4 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (4)

POST 5 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (5)

POST 6 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (6)

POST 7 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (7)

POST 8 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (8)

POST 9 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (9)

POST 10 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (10)！

POST 11 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (11)

POST 12 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (12)

POST 13 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (13)

POST 14 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (14)

POST 15 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (15)

POST 16 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (16)

POST 17 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (17)

POST 18 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (18)

POST 19 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (19)

POST 20 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (20!)

問：XZ Premium同XZ1有咩分别？
答：升8.0後得重量、機身物料同mon有分别。XZP 191g，XZ1 156g；XZP 4K HDR，XZ1 1080P HDR；XZP 前後大猩猩5玻璃，XZ1全金屬機身。

cdrom留名

XZ2P、P20和Mate 10的屏幕顏色和亮度抖動的問題都出在RGBW的面板上，但EMUI的優化要智能得多，它會根據場景選擇使用W像素的激進程度，對大多數用戶來說體驗是正面的，起到了提高亮度與降低功耗的作用。而在XZ2P上是LG原廠驅動晶片搭配RGBW面板，就有了升級版的M+技術，sony mobile的弱智系統不識別場景而是強制設為最激進的一級，於是就出現了各種色彩失真的慘劇，屏幕是好屏幕，功能也是好功能，但sony mobile根本不會用。

sony mobile班柒頭皮工程師寫rom出事唔係第一次

支持GAKKI同火星達人離開手機台

火星同早安已完全block

走喇屌你老母

我差啲想搶左嚟開

llm

xz2p個相機app都唔多穩定
已經第3次開完冇禁影相反應要熄app再開 先ok

LGDISPLAY的一款5.8吋4K HDR RGBW是16.6MP，交錯式RGBW排列，具備3840x2160的亮度分辨率，色度分辨率減半。特點是高亮度，低功耗，成本極低。

5.8吋LG RGB 4K LCD同樣也有，全看錢就完事了

搵娜姐試xz2p黑暗攝力

標題黨

Masterpiece

好似話係高頻oled

6.3寸9:21的RGBW LCD，上下無邊框技術。LED在左右了，lg display說這是一種增加握持感的設計，只是左右邊框大一點而已，傳感器全部做在左右邊上。而且真機的拉絲金屬還是挺拉風的。 不過這種一體模組出貨目標居然包括某個倒閉廠……

這確實是sony mobile定的，這些奇怪比例的開發案基本都是妥協Sony pictures的產物，石塚社長管得很嚴，現在為了xz2p 16:9鬧翻了，石塚社長大砍原面板定單，各種開發案廢置，全力推進18:9普及化LGD除了預定金和開發分攤外啥都收不回來不過為了alpha team，jdi還是有在開發21：9的。所以就算要用LCD那也是sharp和jdi的4k+才對

以上也是一個故事，反正都被廢棄了那就不存在預定方了

單鏡 6" edge 9.9/10.1mm

都係圓

都無日系風

圖角正面變三星

Nokia 8 Sirocco

仲有個 type-c 位奇奇怪怪
睇嚟 fps 放中間係 design language 嘅一部份

部xzp成日用用下d app突然無反應
然後就彈左個box話叫你一係等下，一係回報
上網睇過話有可能關stamina事
但我已經熄左佢，都係照樣出事
第一次買sony機就出事
有無巴打知道點搞

hard reset 過未

sony機點樣雙wipe?

主打相機都咁
Xz2 xz2p 都有相機app問題

sony 班撚屌工程師係咁上下

我部xz2p 個相機app 未試過彈app

Flash rom 係其中一個方法

仲有呢

睇你入唔入到 recovery mode 啦，我就咁多部都入唔到。

又或者 Setting > System > Reset

好的 感謝

我有時都會有

不過係我用完關咗個app先無啦啦彈出黎

唔係彈app
係開左一切睇落正常不過禁影相影唔到

暫時未試過
btw, 日光D 相都好撚油

係門市試機， 部機雙鏡mode對唔到焦
單鏡就無事， 唔知software 定 部機問題

其實Sony 個雙鏡mode 係主要低光先會用，一般夠光源情況下唔開好過開
佢個景深效果都係單鏡做出黎，
要試玩雙鏡就要試下影夜景。

鬼咩，影相部分都寫好

unwire不了

其實係極黑影到又點 根本冇乜機會用到
就算極黑 普通電話開閃光燈都影到啦

唯一賣點都冇撚埋

不嬲冇 原來你預有?

佢就係贏在唔駛開閃光燈
btw, 佢個低光真係好撚誇張，
幾撚黑都影到

都有既 當夜視鏡用

等8月更新 +秋季大更新

就係當夜視鏡
日常生活幾可會影咁低光
同960一樣gimmick嘢

聽講Nokia 9 有light技術加持

xz2p 個 Mon 4K 架，但有時色水會有D問題

sony準備個部XA2 Plus幾唔錯

好似Nokia 7+

成個 XA2 系列都唔錯

用緊xz2 都想換xa2 plus

s630 6gb ram 大電

金屬感 sony 味道

不過睇下咩價先再算

我都想法奧個網可以似你換機咁快

部z5p打柴咗成個月，焗住用老竇部舊note3 ，sony搞到咁叫人點換機

trade左部xz2 佢

個芒係好野，不過班垃圾工程師熄撚左lg原廠最新既m+既動態調節driver,強制最強搞到色水有問題

好似話sony每部手機係推出前一年已經設計好左

但今次XZ2好似係臨時改design

XZ2 Premium 咋

xz2p

推出時間都差咁遠 無得鬥啦
其實我係嚟留名

XA1用家
你老闆一升上8.0冇耐即刻出事
四邊個觸控完全sense唔到
差少少開唔到鎖
但打字永遠打唔到p同q
google完有講法係software 同hardware唔夾
屌Sony老母 真係比你吹脹

一樣 依家就連轉前後鏡頭都轉唔到 因為果個位點噤都無反應

媽媽用緊XA1 plus 又好似冇事

大更新後要洗機

xa1 真係好伏

我以為係我部機跌壞左，我打字都係依左屎咁，兩邊touch唔到。
打橫用機永遠拉唔到noti bar出嚟，屌

打直都拉唔到條Bar 出嚟啊屌

洗完都冇用

出事架嘛

而家等apple公佈新iphone就決定換咩機
多數XZ2同6.1led iphone 之間揀
而家用緊 z5

仲好好用
係耳筒位有d問題
久唔久死機

btw iphone牛角 lcd jdi好似炒炒哋車

810唔換電好難頂到

邊到買xa2平？

我老豆z5換xz2,笑到我

有咩咁好笑？

好撚慘啊
有咩打算，換機？

xz2p個相機有時對某d野銳化度太高搞到日光日白起渣

部機可以轉

so?

用開XA2 Ultra嘅我去試玩XZ2P都覺得部野幾重，但真機確實比睇圖靚

我想問下有無巴打用過sony新果隻線藍牙

我想問下有無巴打用過sony新果隻無線藍牙

which

Sony WF-SP700N

嚟緊 IFA 出 SP900 ，可惜好似無 ANC

大陸有人發現只要把OB D3 40改成OB D3 C0，就可以解決xz2p變色問題

LG G7的，同樣是LG模組，M+模式也跟XZ2P相同，但是看40後面的參數應該是有更深入的調教所以沒有這個問題，反觀垃圾sony

即係你係垃圾打手?

？

蠶豆

想問下好唔好用

你地買新機會唔會比錢再加多一年保
感覺部xzp唔襟跌咁，想買多一年保

用緊SP600

$ony Mobile 有得買多年保養咩

爆料：xz2p個芒問題上唔好太高估sony班19工程師

2018年都仲有呢d mon問題
你話回帶去返4 5年前
技術未成熟就話有呢d問題
過左咁耐都仲有

sony班撚屌連個rom都唔識寫

修正係內核
而家自行解決方法係unlock bootloader先搞到
就算自行解決到
相機都因為unlock bootloader而變垃圾

我就係睇唔明普通原廠extend多年唔係好過就咁買屏幕保障
定係sony個原廠保養唔包跌爛mon?

唔包

xz2p今次有得簡爆芒保

其實sony一年出一次機咪算囉
半年出一次出埋d半成品

xz2p對上xzp已經18個月都係半成品
出半成品係sony傳統黎

有無邊部係正常

但係二㨂一 都唔知㨂邊樣好
選擇困難症

舊機xz1/xzp係正常

新機xz2/xz2c升埋月尾更新解決touch問題就ok

xz2p,相機部份(等更新),芒變色(等更新)

我簡意外保
成部機散都可以換新機

Xz2 相機問題呢

好似連埋touch fix
不過我成日玩老母部xz2c相機又冇問題

相機app 會lag會疾 有機會黑屏
都要隔咁耐先有機會整到

好奇問下
其他廠flagship sd card 係咪都快過 xz2 xz2p?

xz2/xz2p都係快卡讀卡機不過唔知點解sony班撚屌工程師限佢速

xz2p個取景一樣會lag會疾

算鳩數啦mon大左又有w子像素又用埋pentile，光亮度數值都可以低過xzp，lg啲垃圾mon

強國有人測到7xx nits
不過今次sony mobile連個芒都未較好就出街真心on9

已入手XA2U

xz2出個update俾人fix左個mon問題未？

香港未出

續航力算係咁

屋企櫃桶底有部XP,想問下有8.0更新未

唔會出

都睇緊個台有冇邊部機平平地換咗佢
但我太犯賤 仲係想買Sony機
(引用回覆個位㩒幾十次先有一次得 )

本身覺得XA2好靚，但睇返而家Xa1咁on9，真係買唔過

flash舊rom有冇得諗

忠實粉絲

家母部 XA2 冇乜問題
本身佢話唔鍾意 Sony 點知依家有啲改觀

XA1 MTK狗也不屌

Xz2仲未有update
會唔會到8月先出7月update

正常喇
香港出野慢是常識黎

可能唔出Tim

睇下XP咪知law

頭先部xz2p係待機模式禁影相制開左相機有取景但影唔到相 試左幾次都係咁

要解鎖入去先正常影到

香港試過最多合3個月更新先出
仲要出完人地地區出埋最新更新

買降價舊款旗艦

香港不嬲最慢，仲慢過台灣

xzp

係出都唔出呀

有無巴打知google assistant通知點轉做廣東話/英文？
用緊wi1000x xz2

呢下真

佢當我台灣播國語通知
我將成部電話set做English UK
好似我

台灣xz2出左更新

xzp/1都出左
香港過幾日應該有

上次好似係3日

你啱
台版 2/7
港版 5/7

台版 235 今日出咗
港版是咪又要等下個月

仲有1日時間

好似話德國room 快d有更新

係咪touch個問題？

秦國先係

想請教一吓 xz2c 有冇伏，想入部細機做主力機

冇

衰樣衰

咁電量嗰啲呢？之前用過 z3c 好正，打機都可以有 6~7個鐘 sot

今日無update

SOMC 虧蝕 108億日元

垃圾sony mobile

有無醬油

xz1有更新

Update緊

x3

x4

x5

×6

X7

xzp都啱啱彈出嚟

down到一半醒起xda好似有post話xz1 235個ver有唔少問題 仲更唔更好?

做緊勇士

Xzp 更新中

燈神！

今次又唔見台灣果邊有乜報告

Update左，唔知有咩分別，但個touch郁少少都仲係sen唔到

過場動畫好似順左
唔知係咪fps多左

呢個真係好膠我用藍芽耳機+睇youtube睇睇下都話過熱

應該係7月patch 不過有d鬼佬話camera distortion勁咗

xz1 compact 都有

In the quarter ending in July 2018, Sony managed to sell only 2 million mobile devices, down 1.4 million from the same period in the preceding year.

抵撚死 垃圾xz2設計 話撚左定定收皮

某程度上可能同 XZ2P 未開賣有關

年頭唔係吹ambient flow美帝會buy咩
之前鬧班design team腦裝屎果然係啱

唔好再比瑞典佬設計應該冇事

以前 SE d 機其實 ok

你果時話美帝會buy架喎

某程度上可能係件好事，當用數字同Sony講今代設計D人唔buy

所以我果時係好希望班死忠罷買 蝕到仆街就最好 寧願執都唔要呢d垃圾設計

有無人知xz1換電要幾錢

nokia好似仲好賣過佢
nokia賣個brandname都贏佢成條街

m01有d台仔話xz2個更新touch screen仲衰左

我覺得 Xperia Ray 無得輸
Mon 大返少少就冇得彈

sony幾時零分重作

以家份財報應該未計 XZ2P

Sony 應該係櫃桶底拎番日本既design出黎啦

仲有瑞典design 既XZ3

今次班瑞典佬應該撞壞個腦先設計到xz2/xz2p出黎

以前13年買個部xperia sola好靚，成個家族得佢設計咁獨特。

由Xperia S用到Xperia XZ, d機越出越柒
下部機都係跳槽了

Xperia TX靚到😍

xzp有更新

其實sony 洗咩哂錢落design, 左抄d右抄d combine ， 無恥少少
起碼唔會樣衰先
之後將舊錢 放入hardware好過

Hardware 我覺得冇乜問題啦
2018 都出 6GB RAM 合理
隔離 *** S9 仲係得 4GB

好心就揼多d錢去買好d cmos

以前Z3+至XZ年代都零分咗好多年

CMOS 又咪佢自己做埋
不如話叫班 Programmer 做好啲 software 寫好啲相機好過

但Sony Mobile CEO竟然buy呢個design

其實 Xperia 已經用緊最 top 果粒，只係 software 負優化

Alpha 機都係

應該炒左XZ2既designer

其實根本要將前Ericsson 既team 全炒

佢地班友寫D ROM

搵支那人寫仲好過佢 不過搵支那人寫一定有backdoor

咁又唔好講到Sony個brandname咁垃圾

嗰個年代嘅sony機設計真係好靚

應該分別唔大

設計要抄人對Sony黎講可能係一種侮辱

sony brandname 唔係靠Sony mobile建立
Sony Ericsson 就係， Nokia 真係靠手機出名
依家Nokia機 仲比到人一種耐用 唔易壞既感覺

imx600

唔使支那，印度都已經夠。

半導體：sony mobile 訂單太細了

爆料講過個rom底層係日本仔寫，上層係強國人寫

Xz2 有update

xz1 esstenial phone 二選一 點選好

岩岩收到,等勇士

裝緊

美亞訂 應該無保

裝完xz2 update
試相機app

鏡頭轉object 都仲有lag
鏡頭黑mon就仲未chok 到

試緊screen sensitivity

XZ2C都有UPDATE了

前Z3C用家表示

電量Z3C>XZ2C>>XC

試埋sensitivity
感覺上好左
實際情況要打下驚先知

xz1上咗235 暫時好正常

essential phone再做大減價咪去
唔係嘅話xz1

xzp坐望一排先做決定

我都裝左更新了
打傳說同食雞無左之前個突然旭唔到問題了

應該真係fix左了

我覺得個相機app應該無得救

咩事？用落又唔覺有咩野

你用相機移動部電話 無感覺到有疾有lag咩

sensitively個問題fix左了，親測玩到食雞！！

即裝

你係咪開左預拍功能？
我個時都覺好lag好疾

關左個預拍功能就無事

試下先

咁唔知 xz2c 電會唔會好過 xz2 呢

已經訂左下個星期到

咩價位？

呢d問題分分鐘上9.0先同你一次過搞

sony個相機乜都lock曬

255usd 上次特價尾落的

如果唔係 邊有人買cybershot 系列

請問cybershot 有咩特點？

冇記錯黎緊sony 手機定位係黑卡之下cybershot之上

無 所以先出呢招

不過又提供好野畀人

結果兩樣都無人買 去買愛瘋算

得左, 真係冇疾

我覺得慳電咗
未升之前冇玩 ATO2 正常用一日大概剩 50-60%
升完之後 ATO2 又要 mon 住啲收入 今日都剩 53%
㩒用咗

Software 我反而幾鍾意
Material design 加埋少少 Sony 風格 啱我胃口 又真係幾順下

玩咗七年 Android XZ1 應該係用得最舒服嘅機

今次xz2p個雙鏡影出黎既顏色有時好重口味

大小適中、16：9 hdr moon、靚design、金屬機身

點解我覺得食電咗

有無覺得update完之後打字成日襟唔到
我而家成日打得快既時候見到有襟落去既效果但係部機無打到個字出黎

miles leung果個倉頡輸入法
咁我再試下set set個輸入法先

gboard無得中英一齊打有d唔方便

GBoard 麻麻
我會去 Google Play 裝返嗰舊嘅粤語拼音輸入法用倉頡
但一定要網頁版先搵到

GBoard 唔知點解英文嗰度用唔到滑動空白鍵移打字嗰陣嘅位
取消曬啲滑動輸入都唔得
反而粤語輸入法又正常
GBoard 真係不了

用左幾個月都覺得gboard唔好用
粵語輸入法有嘅問題gboard一樣有
啲人講咩粵語輸入法多bug所以轉gboard其實bug喺邊

我都等梗睇埋xz3真機有幾肉酸就出xz1了 儘管spec係幾吸引

51.1.A.4.265 Update

Changelog:
- July security patch.
- Screen unresponiveness issue was fixed for many users.
- Camera app crashing issue seems to be fixed.

相機crash問題幾個月先解決
芒問題就成個幾月先解決

有冇巴打都係咁，每次未入lift之前開data
出lift之後就收唔到，要熄咗data先有信號 ，其實係咩事
利申 聰明台 XA2

sony software垃圾到
大陸機都無佢咁廢

agger

係咪sony機同smt有衝突 見人哋用sony機都無呢啲問題

XZ1 用 HKBN (SMT) 完全無事

xzp撞到應
xz2睇地方

死症黎，屌佢老母個老母正常電話最基本功能都搞唔掂，以後sony手機一概blacklist
利申：xzp加smt=shit

買xz1點睇
華仁伏唔伏？

華仁幾錢先
其他大舖都做梗29XX-31XX

XZ1c投訴完後好咗幾日
之後又GG

其實係Sony啲software定係hardware問題

software

咁唔怪之得Sony畀人鬧

點解唔講係SMT問題？

問問廠都冇事 係Sony咁

SMT唔想你用$ony

得smt用愛立訊，其餘間間都用華為中興
sony班垃圾又廢

反而有Ericsson血統既用唔到Ericsson 既發射站

有咩血統依家都溝到劣晒

有朋友想買新機但係佢唯一嘅條件係細部！ 我想介紹佢買 XZ2 compact！

大家有冇試過？ 好似唔多人用過？有冇伏？我發現上網搵唔到太多試機報告或者用家賽後檢討......

利申： 用緊XZ Premium

可惜XZ3 好似都仲係得64GB, Sony 幾時先肯出256GB 呀? 128GB都好吖屌你

why not both
班垃圾整換sim/轉sim機制都仲要reboot

希望啦, 成5-6千一部An 機仲要得64GB 的話, 真係極唔開胃

個相機 個software

3字頭玩845其實幾抵

唔介意佢厚真心唔錯

啱啱入咗部，估唔到打機幾爽

你好彩啱啱出左更新解決touch同相機crash問題

XZ1 升咗 .235 冇 wipe cache/factory reset
好似真係慳電咗
平時都係著 Mon 2 個鐘就剩 70%

XA2同XA2 Ultra有無伏？ 買比爸媽用

唔好買中階oem
買上一代xz1/xzp好過

冇660都唔好買

換 sim reboot 係日本機嘅傳統。

手上有兩部 sharp 都係咁

突發！！！Gboard筆劃終於打到「𨋢」同「㗎」！！！！！！

Sony仲計日本機?

睇2920
但sony係咪最好唔好買，同時想買v30,但個部4100 (華仁)

急問
我部XA1 Ultra 昨日用用下無啦啦鏡頭後個位勁熱仲要燒穿左一個半CM左右既洞
個洞仲有濃味

有冇巴打試過用樣情況
但部手機仲用到岩岩用緊哥時又冇啦啦過熱 個洞仲會出煙

我想天日踩上SONY 道問下佢地咩事 佢地會唔會理我

報定消委會會好啲

去sony 道都冇用 ?

補圖

835黎，btw用咗年幾，真心唔差

xz2 compact 845 3700左右

xz2 compact 比例好怪

16:9 部部新機都係咁

咁 sharp aquos 呢？

漏電short circuit喎清

點解漏電既

點解漏就唔知啦，唔係漏電無理由熱到燒穿膠殻咁誇

之前Ｄ手機都冇事
但前天真係有蠋電既感覺

無爆算好彩
拿拿林口解決上維修部搞大件事啦

報機電工程處有無用？

拍片放上YouTube 再係佢fb comment 呢個問題
包你好快有人聯絡你

XZP有無邊隻可以穿手機繩嘅機套推介?

支那imak 台灣devilcase

banana

Elecom

請問xz1係咪得devilcase 先有藍色全包玻璃貼？

請問有冇巴打知imos有冇藍色全包？

Xperia XZ 要用type C to 3.5mm adapter要點set 用唔到 求救

未必條條啱用

有冇話邊隻 定要仲隻試

同埋我嗰條係2 in 1 差電用到但3.5 mm唔得

XZ2更新完好似仲衰左

呢類mon貼喺邊上顔色去遮白邊

上網搵過台北嚴選最好
頂 點會為左張貼飛去台北呀

買左devilcase 全包
頂佢個肺
左右各冇左1mm左右
依家見唔到 scroll bar

自己買uv貼自己diy啦

UV 膠唔會對本身個 mon 嘅 coating 有傷害？

睇落就無事 怕嘅可以學街外堆“手工貼”痴張膠貼喺底

自己都用梗 不過未除過落嚟睇

放係褲袋就真係燒春袋

Sony Online Store乜柒都缺貨

sony機係咪用唔到Google camera
裝咗之後係咁彈

證明好受歡迎

sony鎖左相機權限

嗰 $500 e-Coupon 完全諗唔到買乜

我個陣拎買xzp送既500eash2680入ps4 pro
一年後2800放返出去

屌部xz1 沖完涼個touch 死撚左
有無人知試水紙係邊
仆街部z5 落左水5年都無事
xz1 3個月就出事

打開個蓋咪睇到

係咪細細張淺藍色既

我部 XZ2P 喇叭都出事啦，濕完水變咗上下大細聲，幾日都係咁

吸乾先出post喇

吸乾咗幾日啦

原來Android Pie出左

唔知sony幾時有呢

佢無啦啦打上黎話整好 價都冇報

等下年年頭
Sony 更新不嬲慢

xz2系好似傳緊10月

點解要報價？

我上去嘅時候話會報左先睇你整唔整

屌班垃圾cs,保養期內使撚錢咩

係咪都會咁講，點知你係咪人為。

如果一早同你講免費整，check 完之後先至話要收錢。你就即係上嚟開 post 屌
以家免費同你搞，你又疑神疑鬼。

CS 真難勞

有無人部xzp 係咁reboot
一差電就係咁 而家唔太敢差電

而家一插線就重開機
MUN 返條線出黎熱到仆街

你個野壞左呀

咩野

正路qc3.0唔熱喎 你部嘢跌過嚟？

我部xz1 都試過咁
係就差滿先會…
過兩日又無事

Project treble my ass

原廠線原廠charger?

係

拎上cs check下部機先啦
有冇裝d濕鳩差電軟件呀

驚喜，咁快有得玩

xa2 plus同xz1 二揀一點揀？

xz1除非執意要大mon又要長mon又要窄邊又要大電又唔要求性能又唔要求防水又唔要求雙喇叭又唔要求影相功能

幾時有呀

講個笑話，開發決算是人魅族16幾倍甚至高得多的sonymobile最後做出來的產品就是這個垃圾，反正明年見分曉，sonymoile終於可以死了

台灣都出左應該香港過幾日或下星期有

台灣未呀

眼殘睇錯

有冇Ching用緊xz2p送嗰隻sbh90c藍芽耳機?
通話收音好差,對方成日聽唔清我講話
喺唔喺我隻耳機問題??

在索尼Xperia XZ2 Premium 8月剛推送的51.1.A.12.27系統更新中，不僅新增了散景與黑白兩種雙攝新玩法，還改善了屏幕黃轉綠問題

親生仔出左9.0 罪大幾時會有？
利申 xz1c

其實sony 真係有毒，部xz2p 愈用愈好手感，當然一定唔可以用套。

人地個設計就係由手感出發

呢個最快應該都要11月先有喇

多謝樓上咁多位巴打介紹
但琴日行過星際都唔覺有，係咪黃金／始創嗰邊會多啲？

日本殼要去先達

Ideal Digital有banana

但其實Amazon JP買日本套係最平

thanks
但如果唔ship香港可以點搞?

集運

xz1 又出新fw
香港出幾日又追唔到

拎翻部機，直接換mon
原來宜加唔會換埋個邊框

佢又話無check 到入水
但我係沖完水先壞
都唔知落唔落水好
佢又話換完mon, 試翻防水係work 既

banana好似ship
唔ship就用buyandship

理撚得佢試水紙啦，上去同佢講開唔到機，佢會攞去做water test，然後等收新機啦

好咗㗎啦
六月嘅更新出咗唔到一/兩日其他國家就七月版

當初直接同佢講做防水test啦

XP壞咗3.5mm插口
拎去官方整要幾錢呢

x2p有更新了

個芒TOUCH問題整返未?
好慢咁轆, 睇網頁會LAG LAG下...

我都唔知更左D乜400mb

我都更新緊
係咪話fix Mon 同埋加相機功能？

更新左相機可以影黑白同散景

七月更新喺七月三十一號出

有無人知XZ3宜家咩情況

係唔係仲堅持玩曲線

扁左薄左, 依舊ambient flow

XZ2P 有更新

已升

芒冇fix

好想佢指紋解鎖去番側面。側面先仰最好用。

用ambient flow 即係仍然為左美國 放係背面

用緊XZP

近排明明禁左部機靜音
（Volume較到0）
但有時打機都仲係會有聲
咁我禁Volume睇下又仲係Keep住0
跟住等一陣佢又會自己慢慢變返冇聲
（又或者我要較大幾格再較返0去Stimulate佢冇聲）
到底係咩問題

volume只係通知volume
右邊應該有個箭咀，按落去就有埋media volume

就係check晒，得鬧鐘有Volume
Media volume歸0都照出聲

xz2都fix左
xz2p反而無？

系統炒車

你講touch定變色

touch

本身都冇人報有問題何來fix

xz2p 更新完雙鏡影相反應正常好多

有冇用耳機

幾乎唔用

老婆用緊台X Performance 仲行緊Nougat
上網一查 原來全世界都升咗Oreo 係得香港仲係Nougat

因為佢用開Google Pay
想問有無方法唔解鎖唔root機轉台灣版firmware？

轉 泰國啦更新最快

求教學

好想問候Sony HK老母

轉左台灣版既話，用唔到香港既VoLTE

台你老母

電話係一部部

單獨刷香港嘅 oem.sin 唔得咩？

唔知，未玩過刷ROM, 因為我都用Google Pay, 所以唔夠呢D野

單刷 oem.sin 唔會影響 Google Pay，唔涉及解鎖 boot loader

但唔root 點刷

用 Flashtool 刷 FTF 唔需要 root

我部xz2p因為touch screen問題搞到食雞好難描，有冇其他人都係咁？

可以
教學
不過刷返港版 oem.sin 更新速度就變返港版咁解

我都覺有
一陣uplaod片

巴打們，最近部機發現有烙印(xz1 compact)，係底部控制列出現
有無人有同樣經驗，sony保養包唔包，如果比sony整，有無咩地方要注意
唔該。

咩都包，back up，攞去旺角，等一日攞機

XP更新週期都就完啦, 有咩所謂

用到Oreo同埋食到VoLTE, 加Google Pay就得

xz3 快d出啦，起碼輕返

硬件幾勁, 但 236g , 大陸叫 索半斤
如果再係咁設計, 真係越來越少人用.
希望下一部有新設計.

唔係完左好耐咩？ 連8.0都無

諗極都唔明點解同一代既x仲keep住有update

因為Sony Hong Kong 覺得XP用家肯俾錢換機

根本ambient flow 既designer係奸細 目的係搞臭Sony

之前又話用mirai 最後出咗嚿屎

仲有薛丁格嘅1399

仲有錢出

Sony CEO: 要不是我 你們Mobile部門已沒有了。不要要求那麼多

指紋位放係背後完全係反智

電話放在枱面，想check message，要拎起部機

xz2個 lock screen睇時間真係廢撚到仆晒街

xz2觸控有hotfix未

手提電話緊係要用手拎起部機
唔係出部桌面電話比你好無

搞左
到xz2p出事

官方？

今日down pubg一玩就知有問題

4.225嗰個？

做緊野單手用電話唔放台面放邊?
後面唔平都係反撚智 搞到我xz1要用套

幾成功 最後執柒可以100%歸功於呢個ambient flow

Sony Mobile 預左會執架啦。

琴日去咗試XZ2P，食指永遠喺鏡頭上面，中指要屈起曬先掂到指紋位，痴鳩線

strong hold xzp到5g

用左半個月已經習慣左開鎖揸法

信住先
香港應該要遲多1個月

9月30號都係9月

應該未到5g就經已收左檔

到宜家仲未終止ambient flow 就知道XZ3都係一樣無人買

最快應該係xz2p喇
升完p又變返75%完成度
又要瘋狂debug

唔好成日咁極端啦
正常嚟講XZ2發佈前XZ3/月底新機已經完成設計

X系列都試過急轉彎，轉做XZ啦

正常係有幾多方案係手，睇下到時情況決定用邊個方案。

到底xperia幾時會轉翻做方正

拍多左段片
xz2p個touch 微調會跳左中間既pixel

xzp先係真罪大機皇

btw 點解sony喇叭咁中意左右唔平衡

部xz上左android8.0之後
開主鏡頭一直黑mon
自拍鏡頭無事
有無人知點解會咁

相機bug

有訊號唔代表用到

可能sony 問題 亦可能SMT 玩你

好多次都係用用下 突然仲係有訊號 但係部電話唔識上下載

不嬲都係Sony問題

sony屌極唔化

xzp?
我個陣用csl一日至少5-6次會同你一樣

新買XA2

話撚咗數碼通同sony八字不合

屌 好撚後悔

原廠整唔整到

sbt Sony

用smartone為何唔買nokia?

用緊xz1 同smt $298 plan 又唔覺好大分別

唔通你會估到咁basic嘅嘢會failed?
買咗中伏先會知

仆街整完幾日又入水
今次見到水印
點先逼到佢換機

咪又係換部舊機俾你

屌佢老味d qc差左咁多

btw試水紙應該喺sim卡槽附近

家陣後悔個陣無揀6.1

用xz1 點先可以令我知 佢用緊Ac usb 定疑差電壓充緊
另外 較問暗都太光個Mon
由其最下面三粒制

秦國製

第一句1999
啲brightness filter好似係擋唔到下面幾粒掣

就係囉
即係show番比我睇用咩電壓充電
AC USB QC邊個電壓

邊間廠會話你知USB輸入電壓 AC
要度只可以買個個啲電壓電流計

再唔係play store down AccuBattery

一個鐘差到3.4次咁西利

你點同cs講?
拎部機去沖水?會唔會屈你人為

ps xz沖涼mon入水

屌我部XZs 都係
我之前仲成日以為係中移動廢，特登問同事借其他台張卡試，結果又係收得好差

屌你 間間都會 係sony唔會囉

仆街唔記得cut走ip
不過反正大陸漫游上網冇所謂

software都差咗好多

prefix 192.168- 內聯網嚟
但你個mac ip就

用梗老豆部機分嘅wifi出嚟

都冇顯示wo

如果為左個3.5頭, 而家先買XZ1是否不智

用用下xz2想跳船去vivo nex

呢部有無可能2千頭，仲用S630 ，點解唔係S660+6GB ram

xz又有更新,一更新完核電返返嚟

原來新機冇
down個Ampere囉

xz2收到有更新

係街唔更住
有無人知今次更新係咩黎？

部機sony出，睇怕都幾難
就算ifa整款xa3用S670都肯定過三千先

我想lock screen 果陣顯示比我睇
正在進行慢速充電. 即係 usb
充電中 即係ac
正在進行快速充電 即係qc

但咁都做唔到

以前好似有，之後block左，好撚戇鳩

咁又係，xa2 ultra新出嗰陣都$3498

8月安全更新

會唔會有伏

伏唔伏未知
不過8月頭先出左7月更新
忽然又咁快出8月
突然咁快

我都覺 更新密咗好多

sony係咪有心做番起個市場先？

有心就唔會出半成品 同市場脫軌
利申Sony fans

xz2c update完，好似變左pixel字體

不要再說了

根本想搵理由執左佢

唔賣手機做通訊模組整合部門

除了核電，還有什麼？

人地見到Sony既機咁，會搵Sony咩

請問有冇XZ2 用家可以幫我試呢個function?

就係用xz2 share 已經連接咗嘅wifi 俾另一部機, 不如我喺starbucks, 我用嘅CSL wifi 連接咗 現場個wifi, 然後我可以再放呢個wi-fi出嚟畀我部手提電腦用.

Samsung S9 係可以咁做的, 唔該曬

內部整合部門姐
幾時話幫人地？

照計 Sony 係唔得，因為開 tethering 一定會彈以下呢嚿嘢

XA2P 3698

xa2p 唔好出la

當初估$2998真係太樂觀

3698 俾samsung 中階屌打la

SMHK係咪太高估6GB RAM既競爭力
屌你除左6GB RAM其他都差過人喎

三叔中階就不值一提了

要驚就驚Nokia嘅中階會比較合理

三叔中階搶到好多師奶客認真

三叔就咁賣個名都大把人搶住買

xz2 點樣整下拉菜單較音量同震幅 記得demo機有得咁玩

press vol(+ or -) key

原本用緊XA2 Ultra都心思思想轉XA2 Plus玩下，依家咁嘅情況不了

就係唔想禁咁多實體鍵

2015嘅機係最後一代有show

三千七xzp都夠買

C9 pro同樣6吋+6GB ram賣$2498，呢個價根本無競爭力

asop Android p

XP連8.0都冇竟然有9.0

外國有唔代表香港有

得香港無8.0咋屌佢老味

3年更新

即係會變咗同隔離nokia一樣有android one？

好似係2樣野黎

3700邊個會買？

Android One 係輕量版 Android
Android Go 係 輕量版 Android One

AOSP 係 Developer 版 Android

AOSP 版唔代表直係會上 Android 9

Z1 都有出 Android 7.1.1 嘅 AOSP

看手機市場這個趨勢，引入雙ak4490en+定制電路的趨勢是越來越清晰了，akm估計也有對策，而且分離式pcb+屏蔽蓋已經有人幫手機廠試水過了，安橋和先鋒可真是前人栽樹後人乘涼。但是你砍掉3.5mm這就算用usbc轉接頭，模擬數字輸出難以接受，所以建議有條件的回去燒耳機吧 ，zx300a+exk+金寶線入門就不錯

1399個3.5

想問有無咩app 好似整到上下倒轉部機, 就算收到notification都唔會著mon?
有時放佢係褲袋, 唔知點解會搞到著哂bluetooth, NFC...

會唔會係你要set翻啲apps唔會on screen

XBA-A3 換 EX1000 算係升級定降級
用緊 ZX300 + XBA-A3 (4.4 線)

Android One係行Google版Android嘅OEM機
更新發佈速度理論上比非One機早
但唔一定係輕量版Android

Android Go係輕量版Android One
更新發佈速度理論上比非One機早
亦會pre-install一系列嘅輕量版app

AOSP係俾開發者開發自己版本Android嘅版本
冇pre-install Google Play System
唔可以做daily driver

我第一次無講，話mon壞
整好之後，我問佢有無check到邊壞，有無入水
佢話如果有入水會講，無講姐係無

今次開機有水漬，我話上次已經整完話防水pass ，但沖水都係入

今日拎機
框，mon，電，相機，換哂
成部新既咁

估唔到我xzp今次到喺power button漏水

咩叫漏水

洗下部機抹乾之後換下sd card 一開見到有水霧就知仆街 再check見到試紙紅唒
本往還死掂死嘅心態用水沖sim卡蓋試下 點知居然乜水都無
開*#*#7378423#*#* check氣壓 一壓聽到有擠水聲喺power buttom出嚟

而家部機個mon有印
上去好無食誠實豆沙包話沖過水呢? 定就咁話mon有印算

部機曾經上cs到換過mon換過底板
第二年保養就過期

入水咪入水，有保就整整喇

咁不如比新機你咁換法

話mon有印算 講唔講都一樣 等佢哋試

btw

xz1邊框同底蓋係一體 除非變形 如果唔係都好難會換

9月係咪有新機發布會？
部XP就黎壞

9月就唔知

8月 30 日就有個

xz3?

XZ2 後續機

香港時間8月31日7PM

應該個框唔密氣
今次換埋，整花左d位無哂

上次整完pressure sensor 禁有反應，不過會慢慢漏氣
今次唔會…應該防到水了

呢d包養包啦

照講囉無問題

btw cs 有個姐姐好溫柔幾正

通常佢開蓋換嘢，應該都會做埋防水測試嘅

xz1 7月個fw好似食電左

有邊個fm唔食電咗

果班師父都唔知邊到黎 手工柒撚過我阿婆 換親野都要返上去 換到成部機換比我

氣壓升完慢慢跌係正常
壓部機氣壓唔升先要驚

之前xzp換完底版為左水密上多去2次

tso班友次次整完部機都整唔返個防水咁比返你 次撚次都要行幾轉

正常應該跌好少好or 好慢

上次入水果陣跌得比較快

xzp截圖有無得調整品質
次次截親7,8mb太大
thx

好似無
同埋每圖cap圖都有聲
好煩

Samsung Note 9 比 XZ2更加日本feel

唔知係日本 三叔銷量比Xperia 更高

真係唔太信 行grantbeat條路
加完dac 都係無3.5 唔好講4.4
真係有柒用

sony mobile班友諗野一向on9

真係痴左條根

音響果邊 都大推4.4
4.4更加無可能塞入去手機
一係就推人地個2.5 平衡
一係就3.5 only

3.5only又洗咩要2粒dac?
再者整粒s master mx/hx 咪仲易搞

所以先會出到部XZ2出黎

熄通知音量囉

熄通知音量連電話鈴聲音量都熄埋 i.e. 震機/靜音

Sony公佈Android P更新名單 旗艦裝置預計十一月起可更新

之前又話九月

邊個講

According to Sony Mobile, Android 9 Pie updates will start dropping starting in September, which means that some of these phones may actually get updated near the end of the year. Well, not quite, since the Japanese company said that the last phones will get updated to Pie in November, which is quite impressive.

最撚好笑係Sony Mobile打晒飛機嗰句

And it’s essential that Sony engineers have the time to implement all our feature upgrades and test devices to meet our high quality standards.

high quality standards

由佢啦，打多1、2年執柒咗無得打架啦

有冇人用XA2會好易就熱
成日用兩用就個相機位會好似微溫

每鑊update都一定有柒事

官方說法不嬲係this fall, 係啲網媒自己腦補做9月

11月都係網媒自己腦補

唔係 Sony自己喺blog講 咪衝出嚟

Our Premium-range models are expected to have the upgrade available from November, meaning owners of the Xperia XZ2, XZ2 Premium, XZ2 Compact, Xperia XZ Premium, XZ1 and XZ1 Compact will be among the first to get their hands on the new tech.

哦原來更新左

XZs
2年都未夠就收皮

用820

好慘

唔知大家估唔估中邊張相用xz2p影呢？😂

揀中晒屎為

啲相放大都係得1600*1200
我覺得不相伯仲，真係要瘋狂聞先分到高下
但6張我有5張揀左共為
Sony mobile肯加OIS起碼好多一個層次

我都係，6張有5張揀中屎為。
雖一一張中咗嘅就係第四張。

我都係第四

我都係第4
p20個張變哂色

搞咩黎?
我果部冇事

wadiu XZs premium價冇份update

我日頭嘅啱哂
低光嘅中曬伏

又可以慳番D錢

Sony 真係為我荷包著想

第3 4張揀咗p20
日光睇個天無咁藍
夜景xz2p咁高iso 多數係光啲個張
室內就唔識分

xperia galaxy (s6)

xperia U Pixel note

新手加入Sony機大家庭（XZ2P)

之前用nokia 8，相機app成日hang, nfc又總是用得好差。

用過XZ2P 先知nokia佢除左系統乾淨外，無乜野好。

Sony最大既唔好就係好大部，不過好鐘意用佢黎影相

幾時可以出返好似z5 compact咁細部既機

XS > Z2 >Z3 > XP 用到家陣
D機愈出愈唔生性 唉
XZ2P個樣真係好核突啊, 番工擺係台都用唔到

迫人轉會

拎部xz2 一齊沖涼
無啦啦bootloop
懷疑入水

利申部機無跌過

sim card slot試水紙紅咗未

甩出來睇唔到有紅色
係邊個位

X Compact
XZ1 Compact
XZ2 Compact

開蓋細心睇下機卡槽入面 應該有一張好細嘅貼紙

理撚得佢試水紙啦，攞去整咪算，又唔使你俾錢，記得叫佢做防水test就得

X Compact就唔好拎出嚟講啦

有冇xz1巴打可以幫我試下個WiFi hotspot用唔用到？
7月firmware

屌佢老味
今次已經唔沖涼，就咁水喉沖下水，直刻抹翻乾
屌你個mon又開始神神地
次次都話試左防水，但都出事
點撚搞啊又要上去整啊？

直接叫換機啦

XZ2 Compact 都細?

但係宜加過完一晚又無咩事

上去換機啦 入面d水乾咗先睇落無事

叫佢上門收唔知有無得要求

有冇xz2霧面mon貼推介下

日本仔有

想買xz2c
但係個指紋位好令人卻步

頭5張都選左華為
但夜景好似真係SONY好D

xz2c 個指紋位好順手喎

有無巴打用過xzp又影開相 . 想睇您地既評價？

見二手xzp跌到2k頭有d興趣

二手唔好買啦

聽你講 我買一手吧 個差價你贊助

二手機等睇內傷

仲要話我真係

港版係咪要多幾個step

如果XA3 有S660+6GB 就屌得過
XZ2P, XZ3? 不了

正路 630+4GB 㗎啦
俾 636 你都偷笑

粒CPU會升級嘅，但ram就唔知...

部機又壞撚左
整好幫你

好野！
用用下黑埋mon 完全死亡
點要求換機？

其實防水機都係預佢生活防水，落雨，輕度撥水，一向唔建議浸水

夠光日拍可以，夜景就唔得，主要因為冇OIS防手震，高iso，易油畫

但我部舊機 落過幾次海 到宜加做後備機 成3年 去沖涼都無事
部xz1 頭2個月落水都無事
係之後無啦啦咁，之後整極都唔好
係咪代表tso 維修越黎越廢
or sony qc 問題

其實點解要拎去沖涼

我XZP上星期都換左mon, tso mon連4邊換哂，又換埋防水膠，服務算好

好彩有2年保

btw個額外保養要先報保險公司先再去整

打個電話姐都係

XZ2有無mon貼介紹？

XA3有4GB ram都叫升級左

其實已經怕怕，今次用水喉沖下都伏左
Xperia XZ1 is water resistant and protected against dust, so don’t worry if you get caught in the rain or want to wash off dirt under the faucet water, but remember all ports and attached covers should be firmly closed. You should not put the device completely underwater; or expose it to seawater, salt water, chlorinated water, or liquids such as drinks.

xz開始虧虧地
但接受唔到xz2個樣
如果壞左都唔知換咩好

Pixel

謝謝 . 之前xzp一出都有興趣，個樣好靚仔不過太貴

而家見二手幾抵屌

仲有拍片無敵防手震

不過二手機真心伏

唔怕死中國二手無防水xzp一千人仔

我怕有間諜

唔係 只係得閒先做

自己洗幾次ftf都洗乾淨 係怕暗病啫

我就係立眼見過taobao有千幾蚊~2.5k人仔 . 開頭重諗左好耐xzp好似唔算舊機

原來xz2p出左先降價

我XZP用UV玻璃貼, 全透明全覆蓋貼合, 不過比較難貼

XZ1 or 等XZ3

沖涼會聽歌同有時
不過以前xperia v, z2, z5成日熱先攞去沖水
宜家xzp xz2水都無掂過滴

買過devil****未到就去咗日本買當地嘅貼
之後未貼
都係普通mon貼
一向品質啦應該

mon貼真係好難搵塊靚

咩為止靚先

ip65/68水沖浸水理應無事

個人認為換mon嗰時熱溶膠痴唔好令到你一拎翻去又翹起咗空位再入水

用膠貼or uv膠玻璃貼

用過既貼d邊都好容易入塵

uv膠玻璃貼成塊都用uv膠痴應該唔會入塵

diy嘅淘寶一堆 但自己痴都幾易炒車
搵人貼嘅search 手工貼 但價錢可以夠自己diy 四五次

唔貼最好

我XZP淘寶UV玻璃貼，面底都貼左，全透明全覆蓋全貼合，係比較難貼

不過失敗左可以水洗再貼過，不過前題係夠UV液

就係唔夠膠水先煩

用XA2嘅巴打去邊度買case

淘

有無邊間好
之前買咗個用咗一個禮拜就開始黃

淘寶買面底玻璃貼*2，跟6支UV液，夠哂啦

淘寶search XZP UV就搵到，間野叫rocket明盛，有哂教學影片

貼果陣最緊要關窗，費事有塵，落左貼唔好壓，唔好抽番起，係邊位推黎adjust位置，跟住用UV燈硬化佢，完成

XZP出左成年先有張完美玻璃貼

間野xz,xzp,xz1,xz2,xz2p,xz2c都有uv貼

張貼好滑手，抗指紋幾好，又唔會有彩虹紋

咁無 la

uv膠arcylic嚟水洗唔到 用水洗會出事
唔好問我點知

反正淘寶n間uv貼 睇好評論先好買

幾時有1399消息

用水洗係可以洗走層UV膜，我就係試過貼完有氣泡，拆番塊貼再用水沖

塊貼當然要一路沖水一路細力用手指抹走層硬左既UV膜

出年

Devilcase彩繪高汁

一個永遠之後

2047年應該會出架啦

之前仲吹到咁大

巴打呢到有人試過換機？
頭先打黎話無零件
要等
我話換過部得唔得
佢話只有維修無得換機喎

成部浸到壞咪得

已經成部浸到開唔到機
屌佢要我等3星期 on99 又換底板

佢話只有維修無得換機喎

咁換零件法同成部換冇分別
你有3次未

第1次
換mon

入水
第2次
換mon
底板
機殼
電
mon

咁都差唔多成部換啦，都照入水
都唔知點撚做野

今次第3次啦

再換零件咪又係死on99

琴日上去柏裕整機
延保 佢要你打電話去拎左CASE NUMBER先可免費保養
如果唔係就要收錢
DKLM

延保個外判 今日打黎
話維修會計機價60%
話因為上次整過一次
所以今次維修費 加埋上次 額外超過60%就要補錢
DKLM

外判 真係垃撚圾 維修又整到PAT屎咁

張banana貼喺邊度買？

索尼大法

amazon又得
tobo代購又得
不過好撚難貼，2張都fail左

Banana貼有咩咁特別？

睇落似膠貼

玻璃貼黎？

我見呢到有教學

又tpu又0.13mm應該係膠貼

對好位 一嘢鏟落去 完美

估佢唔到個叉電位可以咁樣用黎對位

Btw ，香港唔見有賣呢隻貼
得淘寶

平面就係， 弧面仆曬街

鏟好再用手指壓曲面 我xzp係噉玩

淘寶堆神器都係差唔多原理

SONY打黎
話有機會 延保o個邊唔接受維修o既話
佢地會收 $150檢查費 同 $40速遞費
如果真係要收charge 應該點做?

自己比/放左佢
原來你係延保，好心整完就咪落水

唔關外判事 係搵笨

唔肯整 去投訴

上一部手機最近壞鳩左, 想換部防水, 多電, 普通上網, 聽歌同影相ok既機, 筆直2k-2.5k既機
有朋友就推xz1, 不過上網見最平行都2850
爬下文見到有人話尿黃mon, 過熱touch 有問題
所以想落手前問下各巴打有冇預過 定只係一水水 or 有冇其他問題

咩事都無 有人話 Sony 機好多 bug 添

Mon 色温係偏黃，但係有得較

係咪火星賤種講

XZ2 Premium啲bug fix咗未啊

有人智障到xz1同xz2premium都唔識分

做咩啫你

一打唔洗找

火星人話唔定冇用過就衝出嚟柒

佢根本就係我地個post搵料就算

仲未block佢?

Block 咗喇，悶得濟咪㩒下出嚟當笑話睇

唔該樓上巴打, 打緊交我唔知quote邊個好
有冇其他xz1巴打遇過任何問題比我做參考?
另外今日見平左50蚊, 想問下幾時出新機?搏佢舊機減價

我total block

竟然有人彈琴嚟自認

其實 XZ1 算係細電，至少一日一充。

WiFi 怪怪地，同我屋企 d link router (2.4G) 有啲水火不容
最後鎖 channel 解決
5G 就應該冇事，好似機身對個 WiFi 穩定度要求幾高

買嗰陣 check 下嗰 power button 會唔會有啲鬆（我啱啱買嗰陣用手掃有啲卡卡聲，代表唔實），不過用咗三個月就冇乜嘢

不過 Sony 響優化度應該落過功夫
我開數據待機都係一個鐘 1-2%，自動亮度著 mon 三個鐘左右剩 50%
不過我多數室內用

xz1 led 又冇得長開
又冇 ambient display
又冇 double click unlock
又冇 拎起就著Mon
梗係慳電

希望之後更新加番

其實power button本身有嘢令佢撠住個框

有部銀色xz2 premium
99%新無花無崩有盒有單
配件未開，胃信行貨，未登記額外一年保

有冇巴絲有興趣？

有都唔買，sony 好快減價

個嗰少少位有fingerprint cable

有冇巴打去過Imobile或者華仁買機?
想去細舖買sony機, 平幾百蚊

I mobile

全部 SONY 野都係同佢買

其實xz1 係唔係頂盡2500

邊有咩頂盡。。。你睇下XZs

要用就要買

兩間都無乜嘢

算唔算抵

平成千蚊搞到我都好想買部xz2p

點解comment咁多人撐Sony
但偏偏無人買
然後明明有啲to be fair p20pro係清楚過xz2p
好多人讚到佢上天 贏哂咁
令我好懷疑好多都似打手

利申 sony fans

2部機都無人買 慳返d錢咪撚請打手啦屌

Sony部機咁樣衰，點買落手呀。

不過XZ3一樣咁樣衰

記得同demo 試玩機做比較
我上2個月w記清貨買
買時檢查部機mon 有入塵
換個部好正常
用左半個月Lock 掣有小小小小小鬆
但用落冇乜野
之後諗住換
新部機嚴重偏藍
之後冇換到

但服務超好
職員：「真係有死點喎！等等，我拎過部俾你」
「你要換機呀？我地循例都要檢查下，你睇下其他野先」
「如果你都係覺得舊機好d我可以安排番唔退貨，冇問題嫁」

依加出xz2會唔會好on9?

我覺得以qi充電板 原價798 好貴，就算扣完e cash

xz3唔係真係又出倒米樣呀，可以同佢講サヨナラ

啲spec同xz2有咩分別

出xz1 la

太細部唔慣

007換導演，1399係咪有排都唔會出

邊度睇到換director?

我以為係sony Mobile 個director剖腹自盡

原來係唔關事 搞事呀

原價係唔值 $798 嘅，但係 $179 都貴？

沒距離我去年表示全電子防抖和無限高畫質的技術整合已經快1年了，索尼移動的軟件整合能力實在不敢恭維，新的相機系統據說終於要完成了，花了兩年才搞定，可喜可賀啊，這倆個東西對於鏡組要求比較高，所以今年沒有的話估計明年就會正式妥協改用motion eye dual ois了[笑cry]，馬上就發布了，另外不用我再度重申了吧，高通鐵了心要扶索移上位，別再瞎yy5G首發的事情了[跪了]，今年xz2自己作死，所以6+64走走性價比完全可以在歐洲打點市場回來，亮點的話沒有屏上指紋是個遺憾，也是被砍掉的[吃瓜]。都是OLED的話就沒有必要拘泥於特定品牌了，誰好買誰就是了，別做精神股東就好

ois 堅持唔凸鏡嘅xperia又要突破厚度

不如算啦 人少少
我哋少啲提呢部機 當冇發生過

屌你老味 之前又話用software嚟防震?

根本從來都無呢個計劃

搞唔撚掂咪上ois囉

不嬲都覺得唔存在
平時旗艦都做唔好
憑咩有部「週年機」會突然做得好
以為自己係Apple咩 週年機

有冇巴絲用緊xz2 compact?

伏唔伏呀
打算聽日入手
家下大鋪做緊38xx?

今年特別衰 成舊發脹電池

邊間大鋪買xz premium 平d?

video無聲

冇事，佢中機皇

一撚早要上啦DLLM

xz1細部

5.7" 18:9同5.2" 16:9闊度咪一鳩樣

等xa2 plus

用開6吋
5.2覺得細好正常姐下話?

想問下罪大幾時先出全螢幕手機

同埋有an9.0未

乜比例先

三叔A9

睇過XZ1個屏佔比好細

咁香港幾時獨立到

我覺得罪大odm機最大可能出full screen
（睇見xa系多數無邊，欠上下爬）
（xz系都唔知幾時修下兩邊）

下咁我移民算啦
轉埋唔用罪大

3日後就會

屏佔比幾高幾低唔影響個mon幾大架喎

a9(2016?)
你覺得換xz2 5.7"只係細a9(2016?)少少，xz1 5.2"會細好多，咁你就去馬

係呀! 所以咪不了囉
其實主要係對XZ2有興趣姐
係其他人提XZ1出黎話佢唔細部

好影響WO
XZ1個MON極細囉
上面同下巴位佔極大空間

有冇爸絲可以建議下xz2p用咩mon貼好
小弟跟機嗰張已經花哂

xz2 18:9喎

佢唔明就由佢啦
佢咁做始終對somc係一件好事

今日同老婆去衛信試機，試相機先試s9+再試xz2p
我老婆話：索尼又話相機勁？影張相重差過***，我放大嚟睇，背景真係差D。之後個sony sales重話遠景係無咁好嫁。最後XZ2賣4689，XZ2P賣6489（好似），我老婆補多句，俾多二千蚊個mon大得少少影相又唔靚，完美KO咗我

xz2 左邊喇叭細聲d是咪正常?

痴xz2對位煩

sony料係好但軟件太差
黎緊唔知無限高會唔會下放
唔下放要等雙ois版雙鏡

Sony仲出Ambient flow, 可以忘記他

頭先部xzp開機充電不停重新開機，之後閂機充完再重開機見到咁，喺咪有事

冇藥醫

執笠啦仆街

不過d色好d

機底凹位做乜撚
防自轉裝置?

堅?

下面喇叭位闊啲搞到左右聲唔平衡

係放棄治療

線條唔得 但顏色OK

紅色同綠色都好靚

sony想自爆

個個位薄，金屬框要做上啲遮住usb-c

另外部機依然係蛇螺嚟

以上

唔係化

又係買唔落手wor

m字額生落屎忽

睇唔透個設計係想點

我都係。用幾個月就勁慢。要format

唔定期format點用

w屎忽設計

解綁前
半導體：洗腳婢！你丫靜態防抖這麼差賞你個潛力股給你好不？
翔：好呀，爸爸，大老闆不喜歡鏡頭凸起，而且還想省錢，鏡頭能省最好。
半導體：吶，全電子防抖給你試試，畢竟需要imx400的dram和ai補齊來搞定這個，自己去整合。
翔：爸爸牛逼。
解綁後
半導體：洗腳婢，那玩意兒都給你至少兩年了，你咋還沒搞定？
翔：爸爸別介，您又不是不知道俺們軟件部門不加班，而且又要搞定新的相機系統研發，確實人手不夠啊。
半導體：廢物就是廢物，給了你們都整合不起來。反正你們以後跟我沒關係了

索移大老闆：imx400雙攝給老子接著打磨，投錢研發的imx4系結果做的還是這麼爛，核心獨占功能還不如別家。翔：老闆那我們還打磨就只能上ois才能讓消費者滿意了。大老闆：上就上吧，不講究那麼多了。翔移客戶：mmp，你到時早點上啊。星星星：煞筆狗兒子索移，老子都上MEMS drive了。

早就跟半導體解綁了，現在吃的是整個索尼集團的資源，還有高通和供應鏈的補貼，能調用的錢比xzp那時候多得多，結果還是這個吊樣子

sony mobile 就係扶不起的阿斗

有無人可以翻譯吓，睇唔支那話

用緊z3用左3年半開始諗換機
諗緊xz1定xa2
xa2見佢又平d 舊電又大d
有冇ching指點下
拎去日本用

個system 超廢。。。 hardware 掂都冇用. 好lag

xz1啦又唔係貴

但舊電容量細d會唔會好似倒水咁？
我部z3去到上2星期為止收工都仲有65%剩

xz1可以一日一充嘅

叫大陸喱肥旭譯

其實搞唔掂瑞典班友
但如果無佢地寫ROM會死得仲快

搭單問: 有無巴打知道邊度重有 XZ1C 賣?

嚟緊幾年d高階機都係呢個設計唔使諗架啦
唯一希望佢呢堆Ambient flow機銷量仆直然後再改design

成日po支那嘢

等到嘅話睇吓Pixel 3有冇行

原來ZX2P已經全線減400，琴日經過見到
同埋sales重話有耳機送，又話限量1000，即係好滯銷啦

減2000 就差唔多, 雖然尋晚係地鐵見到有人用

都係果句，我重諗緊除咗4K mon同超夜視鏡之外，點解佢可以貴XZ 2000蚊

部xp用左年半
舊電已經好似倒水咁
有時半日已經無左一半電

日本用就xz1，bic cam yodobashi 仲有xz1 殼賣

限量1000隻到依家仲送緊
係咪代表仲未售出1000部？

仆直完 跟住會消失

人講一千你就信？

*#*#7378423#*#*
Service tests -> Battery Health test

送到肥旭同sony完合約都未送完1000隻

其實我想買嫁

係 我見樂天/Amazon多好多殼揀
只係擔心舊電倒唔倒水

我部用咗就兩年，半日冇7成電，上星期買咗Essential Phone開心使用中

唔算倒水

咁過幾日返香港果陣就買XZ1
多謝各位ching

今次XZ3好似會玩熊貓色

真係想搵人買都難

而家部部機都熊貓色

本身仲諗住一係換 XZ3 一係轉 pixel, 而家一部柒 design 另一部又無啦啦 M 額
但係而家部 XZs 又無得升 android P

頭1000派曬喇
而家應該冇限派

面用黑色可以遮醜，尤其個 dual speakers.

好似以家間間都熊貓色

熊貓色先靚

戴完套 部部機都係黑色 靚鬼

xz1除左影相垃圾外， 其他都好好又平

垃圾software

z3用左三年都冇咁嘅電力表現，換xz1肯定會係更好而唔係差左

買野唔信官方送野
唔通信你？
你邊位？

Xz2呢個價ok喎

自膠
Compact 黎

巴打有無xz1 直出既夜景分享下

有無巴打部xz1嘅wifi唔多掂?
有兩三格都斷

唔驚 我用開無反影

生意佬 信一半好啦

吹大就一定有嫁喇
生意野都係吹出黎啫

Sony design 係可以戴清水套

見你係紅巴
拎去j下

究竟幾時會擴充rom

XZ3

指紋位 背面個排位始終係最大敗筆

咁其實xz3同xz2有咩分別？

放係台面，想睇個簡單message都要拎起部機，on9設計

老實講句 係無

背面都算 放正中

Xz3出咗xz2跌到3千到衝得過

佢又學人圓角？

個芒係出自lg poled
亦都係lg設計

剷平晒順眼好多

話説上下條邊係咪窄咗

貪平唔訂造就係要跟人哋㗎啦
上下框都仲係比較粗，加圓角冇咩用

咁就真係XPERIA s9

快

One plus都要死埋一二邊

拎oneplus嚟講
oneplus垃圾機嚟㗎咋

仲柒過Xz2

唔撚係啊，個design就唔講啦，旗艦機仲玩單鏡？真係嫌自己死得唔夠快啊？

都係無左日系的感覺

新設計喎

720Hz 高頻poled

個底發生咩事

防自轉裝置

有冇HTC Edge sense

倒m

已經有索尼打手盲撐，覺得呢個w屎忽設計ok，4GB ram夠用

好似話有 d 類似嘅功能

係，今晚就會揭曉

見到 LG POLED 已經唔開胃
你望下 Pixel 2 XL 咩景況

唔上千

算係咁

個代係第一代

lg都係整返lcd算啦 細尺寸amoled

跣完 Pixel 2 XL 一鑊跟住 V30+ 都用埋 冇事嘅
估唔到下一個到 Sony 中伏

xperia賣點lcd無埋 要吔蕉了

可以繼續用 XZ1

睇黎部XZ2 都係要繼續服役

Xz2 幾好用

但個mon 一開始未搵到mon 貼岩心水個陣，一星期多d 已經花哂，好想換鬼左佢

上星期入水去旺角整
佢成部機換哂比我
換左底板 機殼 電池 同個mon

保養期內？

Xz2 點會唔係保養期內

貌似佢水密test 過唔到
換過哂
本身個mon有花痕
而加立立令

咁睇黎每日都要幫佢沖下涼，然後「意外」入水

我本身就係日日沖涼
突然真係入手
部機從來無跌過

做定backup

我跌花左隻角仔

睇黎要大手入 驚壞機買唔返

灰位 暗位黑色一撻撻

唔講唔知今晩發佈會

live

連ps都講

5g手機?

var...

打飛機時間

#*&%$#@@$%^&$##^&

正常日本人表現啦

巴啦巴啦巴啦 …… …… ……

d英文口音

佢要9up幾耐
想睇佢點present一部幾乎完全一樣嘅機講到好有突破

有突破但係唔擺落部機度喎,吹咩

啱啱連醫療設備都講

幾時先講電話

原來1930先講電話

點解eprice已經有文？

屌聽左半個鐘外星話

台灣sony有即時國語翻譯
啱啱先見到

隻新無線耳機幾勁

終於到手機了

條友講得好激動

beautiful design

笑左。。

啲掌聲少到

慘撚到 明顯係俾面拍

相機好似新介面？

新介面
算法依舊